每日都會loop嘅話題

bigbang紅啲定bts紅啲
指定答案：bigbang鋪路俾bts行
但永遠啲人好似睇唔明然後再loop返同一堆嘢 係每日

咁邊個紅啲

2. 2ne1真係好正 bp好差blablabla

exo

勝利重係到既話BTS行埋12邊

3. 二代團真係好睇好多 宜家嘅團xxxxxxx

諗到再講

開post啦

千鳥同雷切邊個勁啲

👍🏻

一蘭定一樂好味啲

以前二代團百花齊放邊似而家咁😔

以前二代團個個感情好好

izone

Izone真實排名係點

1.李彩演

真

少女時代真係好正 返唔到去,...
jessica blah blah blah
泰妍西女人blah blah blah
少時8人好正 少時9人先正
少時真係無人超越到

1357係西女人
2468唔係
9唔知

4. IRENE正臭閪